緊急！課金啦！仲等？

見到一個二個post話咩後生仔唔好怕羞，咩比一百蚊都唔收。睇到我眼火爆！

我同左班前線後生傾過，真係有人比老豆老母Cut糧，無野食嫁！宜家打緊仗呀！無軍糧呀！無防具呀！你當班後生仔越戰老兵呀！課金啦！我會叫我自己親戚朋友課，之後直接過比班後生。多多少少都好，自己課得幾多得幾多，一百幾十都無所謂。自己去前線找個後生仔直接比佢就ok.

課金啦仲等。

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

推

無人，屌！！！香港人！！

香港人呢？

香港人呢

呢兩日三毛吹風向，係咁叫人俾錢前線
請負評再上一頁

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

買罐比前綫

有冇渠道可以比到支持佢地?例如:錢

直接買物資過去喇
Eg 水 保礦力 食物 豬嘴 等等等等

課去邊？

我就自己找朋友直接課，你見到d前線重裝後生仔直接比錢，講句加油大家心照，咩都不用留，企得前線大家心中有團火，不會食你d錢，我都係叫我d fd 比我，我自己拎過去。

課金都要懶，行兩步花你半小時，打仗呀！！

比錢比前線就得，話知佢點用！

加油啦大家，不要再涼冷氣了